\begin{problem}{Числа и булочки}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{2.5 секунд}{256 мегабайт}

Артур очень любит программирование! Сегодня он пришел в школу похвастаться Мерлину, что написал программу, которая генерирует совершенно случайную последовательность натуральных чисел, где нет ни одной \textbf{красивой} пары. Пара чисел $(a_{i}, a_{j})$ называется красивой, если найдется такая пара целых чисел $(x, y)$, для которых выполнено следующее: 

$$ a_{i}x + a_{j}y = 1.$$ 

Однако Мерлин заметил интересный факт: простые числа, которые \textbf{делят} генерируемые числа, не превосходят $p_{k}$, где $p_{k}$~--- это $k$-е по порядку число в ряду простых чисел. Мерлин сразу же заявил об этом Артуру, но тот не поверил ему и пообещал за каждую уникальную пару индексов красивой пары чисел из последовательности купить ему 2 булочки.

Мерлин очень любит булочки, поэтому обратился за помощью к вам. Посчитайте, какое максимальное количество булочек он может получить. Ответ выведите по модулю $10^9 + 7$.

\InputFile
В первой строке задано число $n$ ($1 \leq n \leq 3 \cdot 10^5$)~--- длина последовательности.

Во второй строке задана сама последовательность $a_{1}, a_{2}, \ldots, a_{n}$ простые делители которых не превосходят~$p_{k}$ ($2 \leq a_{i} \leq 10^{12}$).

\OutputFile
Выведите ответ на задачу~--- количество красивых пар в заданной последовательности по модулю $10^9 + 7$.

\Scoring
Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи и необходимых подзадач успешно пройдены. Для некоторых подзадач может также требоваться, чтобы были пройдены все тесты из условия. Для таких подзадач дополнительно указана буква У.

\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|} \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{Подзадача}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Ограничения}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} &
    \bf{Необходимые} \\ 
     & & & \bf{подзадачи} \\ \hline
    $1$ & $n \leq 1000, k \leq 21$ & 9 & У \\ \hline
    $2$ & $n \leq 10000, k \leq 21$ & 11 & У, 1 \\ \hline
    $3$ & $k \leq 2$ & 12 & --- \\ \hline
    $4$ & $k \leq 15$ & 14 & У, 3 \\ \hline
    $5$ & $k \leq 21$ & 25 & У, 1--4 \\ \hline
    $6$ & $k \leq 35$ & 29 & У, 1--5 \\ \hline
  \end{tabular}
\end{center}

\Examples
\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\exmpfile{example.02}{example.02.a}%
\end{example}

\Note
Все красивые пары из первого примера: 
\begin{itemize}
    \item $(46, 3)$: $1 \cdot 46 + (-15) \cdot 3 = 1$ (1 и 2)
    \item $(8, 3)$: $2 \cdot 8 + (-5) \cdot 3 = 1$ (2 и 4)
    \item $(8, 69)$: $26 \cdot 8 + (-3) \cdot 69 = 1$ (2 и 3)
\end{itemize}
Всего за каждую пару получено по 2 булочки. Можно доказать, что красивых пар больше нет.
\\
Все красивые пары из второго примера:
\begin{itemize}
    \item $(3, 5)$: $2 \cdot 5 + (-3) \cdot 3 = 1$ (1 и 3, 1 и 4, 2 и 3, 2 и 4)
\end{itemize}
Обратите внимание, что несмотря на то, что числа одинаковы, пары считаются различными.

\end{problem}
